`distrobox-generate-entry` создаст значок рабочего стола для одного из доступных дистробоксов. Затем она будет удалена при удалении соответствующего дистробокса.

# СИНТАКСИС

	distrobox generate-entry [ПАРАМЕТРЫ]
